[全球趣聞]斬豬肉聲嚇親 細膽師奶報警

一名膽小婦人，下午 2時 20分，到沙田隆亨街市買，當她走到肉檔對開時，疑被肉檔職員手起刀落的斬豬肉聲嚇倒，婦人嚇破膽，受驚之下致電報警，事後由救護車送院治理。

濕鳩十年前舊新聞又開一個post
我真係屌你老母 死pr